now今日果個星期六,日宵禁令 fake news

大家有無諗過其實係真
前日果班半夜膠官去7婆間屋開party咩？
環球時報係twitter講宵禁令，你估真係引述now消息咩
7婆前晚已經拍板左宵禁令，共匪為隻阿里媽媽上市ban 9左個宵禁令渣
now就硬生生食死貓收返斷消息
共匪家下根本連宵禁令都唔敢落，落左阿里媽媽重點招股百5億美金外匯呀
百５億美金外匯都頂倒支爆一陣
雜種無晒招出先用今晚出口述依招

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

真，無理由成班高官去林太屋企食糖水吹水扑嘢，扑完含完就走，一定含之前有講咗啲大事先

重有依段就緊係同老美參議院就啟動人權法發晒癲講架啦！

林老妖：我會唔會俾人取消英國藉